[突發］本地 少女 咬大棍

今個星期既目標係挑戰原key男人歌！

你瞞我瞞 - 陳柏宇

今次最大挑戰莫過於第一句既C#3
而唱既時候 繼續特別留意咬字
希望各位巴絲繼續比多啲意見我

留名先

我的計劃
Fg開始左working dog life
表示想搵啲野調劑下自己既生活
所以有個新既嘗試
就係每星期至少錄一首歌
希望各位巴絲可以比下意見

你瞞我瞞 - 陳柏宇

作詞：林夕
作曲：陳光榮

約會像是為分享到飽肚滋味
有任何難題 卻不提起
這若是浪漫 我怎麼覺得就快分離
妳哭過 但眼影閃得更艷美

我是誰情人 妳始終也是妳
微笑靜默互望 笑比哭更可悲
就算怎開心皺著眉
儘管緊緊抱得穩妳
兩臂 卻分得開我共妳

無言的 親親親 侵襲我心
仍寧願親口講 妳累得很心 還多出一個人
妳瞞住我 我亦瞞住我 太合襯

多謝巴打秒回

留名

陳柏宇係撚男人咩

聽完十秒
好重懶音 條"利"唔識郁？
點解要清唱

坑口軒仔

聽左兩句關左 樓主可以再比心機

唔夠氣上搞到走音依然有 不過改善左加油
懶音就再練下

明白點解每次都咁多負皮未

補多句 你無用丹田 啲氣係喉嚨嘔出嚟
無感情

多謝巴打巴comment
下次研究下點郁條脷

音準唔係太準

巧多懶因

仲揣摩緊點用丹田唱歌

努力改善中

約會像是為分享到飽肚滋味
有任何難題 卻不提起
這若是浪漫 我怎麼覺得就快分離
妳哭過 但眼影閃得更艷美
有dd音準問題,試下跟音樂唱
同埋試下用d力唱,呢家好似用喉嚨發音咁
唔太似唱歌

我負皮係因為冇圖

感謝巴打 我會多加留意呢啲咬字

唔洗理咬字 用多d感情唱出黎就得

把聲震哂wo絲打 便秘咁款

大棍？

真係鍾意唱既
就認真學吓啦

隔離子龍開po教唱歌 你唔好蝕

唔係誇張 真係聽到第二句就塊唔順

頂

你個名

下次揀歌時留意下

你便秘把聲會震？

每天澆水？

真係好難聽

不如你去學下唱歌先po好冇？

連基本音準都搞唔掂仲要清唱

邊個post?

真係好難聽好難聽呀

好難聽喎 中學singcon都好過你
唱返啲 twins嘅歌算啦 零技巧都唱到

屌你老母呃鳩我入嚟

唔係咁簡單

ermmm欣賞你咁有勇氣
但係聽左頭幾句就已經有走音同轉key...

建議練多d帶耳機播歌同時錄自己唱歌
要係聽唔到自己把聲果種
之後聽返會知道自己邊d位易走音同甩key
練準多d，唔唱錯音已經贏左好多人

做咩咁有自信

低音段都算...
副歌都走走地音咁...

好撚難聽 屌

本來諗住忍痛聽晒成首
點知入副歌第二個親頂唔順
Flat 到瀨屎

你試下便秘果陣嗌出黎咪知囉

為左遷就自己音域
低音part一句轉左3個key都有
努力嘗試聽晒佢 最後都係頂唔完chorus

hi 又係絲打你
依然好有勇氣貼上黎求進步
淨係e點已經好欣賞
我仲係原地踏步緊

#真絲certified
#標題黨certified
#胖虎certified

屌你老母，好撚難聽呀
再比我見到你唱，實穿過個moon打柒你老母

先唔講你呃我入嚟先

再講你老母你真係唱得好難聽
d腔造作到

認真比啲意見你
1.音準問題
2.你唱既key唔岩你
3.你啲腔真係有啲造作

咬字可以清晰啲同埋尾音唔洗拉咁長

Sorry 笑撚左 加油

樓主有個po係 如何減少性慾
唱歌減到 ？

成功頂到10 秒

太重鼻音
好似掐著個鼻唱咁

因為上次試過用MMO 情況更加慘烈

唱歌的確係減性慾既方法

因為你個標題，我聽左一句，但之後真係頂唔順

聲底難聽，咬字唔掂，音準唔掂
不如算把啦

其實有啲位自己走左都唔係好聽得出
返去要左練過
Btw 多謝巴打支持

返工太大壓力 想搵野抒發下

我都唔識唱歌 我都想有勇氣唱完放上嚟

搵野抒發吓幾好
真心果句真係幾難聽下
但可能練下會愈來愈好聽
期待你進步嘅一日

太合襯
個太字咩事

好撚難聽
不斷走音

尿震就試過 屎震聽朝試下

如果去唱k可以教下你

其實你係咪一路玩緊震蛋一路唱歌？

音準真係要執執佢
如果連邊個位走音都唔知真係好難搞

懶音好多
試下讀清一次啲字再唱

.....認真唱架？

我只係聽到2個
睇黎離100%音準正確仲有啲距離
Btw 多謝巴打既意見

認真唔鐘意人chok着把聲係個喉嚨頂到唱歌
懶係野咁搞到咬字唔清楚 有啲得翻個尾音咁
咁樣唔會有feel啦架屌
不過我見愈黎愈多人鐘意咁唱歌…依家興？

絲打有冇人話過你唱歌好好聽？

如果冇嘅話不如真係放棄唱歌啦

咁可以幫你聽既

絲打又係你
講吓我諗法 首先我唔明點解你清唱都要跟原key 有啲音你根本到唔到位 定我唔知你以為自己個音係啱
另外 你啲句子收尾個陣特登拉長嚟唱 上次好似有講過你收尾個度要執執 你今次係有做啲野 但多咗 會聽落有啲突兀
不過繼續支持你 加油

走撚曬音

多謝巴打支持
其實想咪去做啦 唔洗顧慮咁多

把聲...你係壓鼻音唱？

之前miss咗你心淡個post 好似係我叫你唱 唔理好唔好聽喺度多謝你先 聽完有多樣野講 覺得你混聲區好唔熟 好明顯聽得出你幾時係頭聲區同幾時係胸聲區 另外走音方面練好啲聲帶閉合應該會有幫助 聽到你有時會鬆咗咁 至於點練就推薦你去睇yt嘎老師啲片學吓 個人覺得佢講得幾易明

算把啦 唔好搞咁多野啦 夠皮啦

音準 咬字 同埋尾音下下拖長唔好聽
可以好似鼻塞咁
第一句第一次聽果陣 成句唔知你唱緊咩

自己鍾意既野繼續去做啦
唔好比連登仔comment影響到
你夠膽up上黎已經比好多人勇敢

我求下你唔好再唱

假音算係咁 把聲唔差
但係發音咬字太差
有點扁
同埋真假轉音太明顯 唔自然好突兀
唔好一首歌咁練
每句捉好哂節奏音準咬字先下一句

好難聽

其實要收收皮

都唔開利唔利事架啦你啲吸氣位聽到我想扔電話
你注意下把口既開合時間

你轉返理大童顔巨乳個名
我諗會多返啲正評

唔係話想打擊樓主 但係第二三句已經走音會唔會太hea 都特登post上黎連登啦點解唔花多少少心機自己聽一次自己唱成點先po

已經好比心機咬字
尾音下次留意下
多謝巴打comment

多謝巴打用心巴comment
有咩唱/key會好啲？
我自己都唔你好識分

多謝巴打支持

認真答你
比fd現手機

下次再唱得好啲

今次真係好撚難聽

第二句冇粒音啱

求下你唔好再唱

試吓有圖可能會好聽咗

召集想學唱歌嘅巴絲（四）

清唱先欣賞到把聲

想咪試下啦

多謝巴打支持
星期日朝早無啦啦whatsapp你要做野
雖然好快搞掂
但已經完完全全破壞左成個假期

唔小心真音上左

K房咩歌都沒 自己開YouTube唱好過

多謝巴打既意見
下次開始咁樣試下

好認真架

點解你次次都打啲咁既標題

尾音飄到好似拓海揸車係九曲十三灣咁
半音全音分唔清 好多都唔岩音 尤其是尾音
副歌音準問題好嚴重。。。
基本上一句得一兩個岩音
似下跟住樂器唱scale
音準會好d
同埋學下發聲技巧

頂，被標題fake左入黎
btw 樓主 加油 繼續唱

我建議你練多啲咬字

音準差唔應該清唱

唔掂喎 你有冇聽過先放上來嫁 師父

聽曬

唱得幾好
支持挑戰原key陳奕迅歌

我沒刻意chok聲架
但Feel唔feel呢家野 真係有啲難捉摸

我覺得唱歌係另一種語言
去表達一下自己既情感
應該唔關興唔興事

應該唔係唱歌好聽先可以唱歌掛

因為我音準差到一個點係
轉key就走音走得更誇張
我interval好差 都係靠死記啲音黎唱

有關句字尾下次再留意下
多謝巴打支持

係 我都係啱啱大概知道咩係mixing voice
真係要搵下嘎老師進修下

唔通我係暗瘡肥婆又話你知咩

但你唱自己key都會走音走到咁咩？
你聽唔熟首歌？點解要死記啲音 應該當講野咁 你讀啲字都唔會要記啲音先讀到啦～

多謝絲打既意見
同聽左唔止一次

絲打你好好人

唱歌呢d 上網學多d 練多d 有恆心一定會有進步既
利申：我唱歌都好難聽但成日9唱

邊有人一開始就做得好架
社會太多淨係識得踏人既人
應該要比點鼓勵

唔好求我唔好再唱啦

多謝巴打巴意見
睇黎要再咬咬水松木練下歌

我會繼續努力

聽哂

電話好貴架 冷靜啲呀絲打

我都唔明點解我啲咬字咁奇怪
口既開合 我下次會再留意多啲
Btw多謝絲打既意見

係咪因為 漿 ？

主要係我耳仔真係太廢
下次會更好！

應該係得最後兩粒走？
未到成句？

有圖既話你要洗眼

Too long
過兩日睇睇佢
唔該巴打

因為之前清唱完 情況好似更差

好似會生動有趣啲

我會唱下scale 練下啲interval啦
多謝巴打巴意見

好 我會從日常生活開始
多謝絲打既意見

之前跟過mmo唱 效果好似都好一般

多謝謝打支持
但Eason啲歌真係好低音 有啲難道

全盛時期係一句一個key

可唔可以錄講野既聲
我分唔到你係唱歌而壓住個喉嚨定平時講野都係咁

啲留言mean到仆街
明明樓主咁有熱誠同毅力
加油我撐你
btw聽到樓主唱就會好想唱埋一份 但係又驚俾上下隔離屋打 樓主真心好有勇氣

又係你

原來絲打係同好人

多謝支持

音樂都冇，點原key法？？

好多謝巴打你既支持
但係無啦啦錄講野既聲好似有啲尷尬

多謝巴打支持
其實唔玩鳩叫 閂哂啲門窗
係可以一試

希望下星期我仲會係到啦

雖然係
但係當高音位果陣呢 feel到你把聲係ok 的 係少女黎
但一開始果陣呢 唱到成個女版苦榮咁 似呀姐 聽左你其他post 發現都係咁 所以我想知你平時講野係咩聲

戇鳩

我沒你咁有恆心咁勇敢
我只上網睇下人地教學
所以我覺得你好勁好勇敢架
加油！

把聲係好聽
但係換氣聲真係

原唔原key 應該唔關有沒mmo事？

呀姐

第一次聽人咁講我把聲

連登有愛
但今日又要返工啦

.

多謝巴打支持
吸氣聲會返去檢討下

呢到可唔可以點歌架

當然可以啦！
但可能要啲時間練
多謝巴打支持

好多尾音咬唔實，懶音太勁，無開嘴唱，好似打橫個嘴唱歌，用力位上晒個鼻腔。
「親親親」中間個親唔到key，同埋好多位都好浮。

第一句已經走音

又係你呀

衛蘭 - 離家出走

扮三眼仔唱歌

我唱歌把聲好似本身就好浮

多謝巴打你認得我

可以一試

？

不如試下唱GEM版嘅有心人？

吸氣聲真係比較大，不妨試下發個「時」音再拉長，即係「時——時——-時」咁，一嚟可以感受到所謂嘅丹田喺邊，二嚟可以喺時完嗰下，感受到放鬆個肚自然吸氣嘅感覺，吸氣聲會細好多。

另外都係加返伴奏會好聽啲

加油啦

唔好啦， 求下你唔好唱

多謝巴打

難聽到

巴打我認得你
多謝你比多comment我
雖然有啲抽象 但我會盡量feel下個位係邊

哥哥既有啲難度
主要係我明或者體戈唔哂成首歌既含意
但都可以一試

唔好求我唔好唱唔

有進步既空間

gem有翻唱過,女歌手翻唱嚟講算好有誠意了

把聲幾好聽 但真係咬字同音準要改善少少
同埋我覺得有時可能個一句最尾個隻字會拖長黎唱 但你拖得有啲太長
例如 但眼影閃得更艷美
個美字係會拖長
你唱既個美字 係 meeeeeeeeeeiiii
即係中間個音唱太耐 搞到好似有啲怪
但如果係唱 meeeeeeiiiiiiii
平衡返個尾音 大家差唔多咁長 甚至長過中間個音 咁好似會冇咁怪

有個例子 就例如eason既 無人之境 既一句
這愛情無人性
個性字 佢唔係唱 siiiiiiiing 而係 singggggggg 淨係拉長左個尾音 效果都唔錯
希望你明我講咩又可以幫倒你

真係要花時間lun下先

勁走音
但只係用氣技巧加咬字問題，拍子感都有，聲底唔叫衰，不如你正正經經學唱歌？

學樂器都可以增加音感

完全明白！非常清晰！
多謝絲打你比左個新角度我練咬字或者尾音！

點睇原本已經有學樂器
我都想學唱歌 但因為啱啱fg 無限ot緊
加上未有時間同資源住
可能要遲啲先可以計劃到

學咩樂器？
你試下聽完一段旋律，唔睇譜下寫返落五線或六線譜

Singggggggg 嘅話，脷根音會好重，會變咗Juno 唱弱水三千咁「幾度名勝ngggggggggg」
其實Eason都好似好少句尾音咁咬個nggggggg音出嚟
我諗重點係發好聲母韻母，打開牙骹，恰度地發尾音（文字好難講得明）

完全沒呢個概念

Show Blocked User - 天水圍漿

唔識，運氣好多音都係鼻音出
音準好差，可以試下學樂器
最好不停錄不停聽，自己細心聽有咩問題
逐步逐步改
冇人天生唱歌就好好聽，靠努力就好

寫唔到就就咁彈出嚟，聽到d r m, 就彈d r m (同一個key)

仲有print 份歌詞出嚟，mark 下

長笛
眼殘

廣東話打開牙胶真係唔係咁易

唔係鼻出 應該係咩位出？ 可以點改？
多謝巴打支持

下首試下咁做

係咪得我一個唔知咩係咬大棍
btw個人覺得 清唱好難唱得好聽 唔知點解

都係咬字問題

唔好唱原Key啦，但講真首歌唔啱女仔唱

夠鐘唱歌啦

多謝巴打支持
唔係你呢個留言可能今個星期會放棄左
係到誠邀你過隔離post聽下今個星期既歌